有冇人覺得啲地產經紀好撚煩

屌佢老母，明明話要A屋苑，你夠贍死打來sell 屋苑，都算。我話想買九龍，你就詐詐帝帝打來sell我元朗馬鞍山新盤。

仲有，點解樓價會升，好一部份係因為你地班撚樣成日揸價。明明層樓值6球，你同個業主講值6球5，同買家又mark up 10%，順便介紹佢地買新樓。

馬小姐？

咁佢一定想賺架啦
唔通地產會想樓跌咩

新樓高佣

d AA點樣奚落佢都笑哂口拾熟狗頭咁同你講野，真係好佩服佢地

就買樓
可唔可以自己考牌自己搞掂
唔係俾唔起佣，只不過係都唔俾佢地賺

樓跌有交投就無所謂，相反樓乾升無交投佢都係仆街

唔可以
一定要經第三者中介

經老婆呢

圖呢

自己直接同業主傾呢？

唔想比佣保險狗
係唔係可以自己考保險牌

唔係叫詐帝sell
係佢成堆電話鳩打冇理過你想買咩區

其實係
我就係咁做

你收皮啦，到你做業主呢個aa一定係做到野個啲

平時開唔開單先

好小
多數做熟人 做左半年開得四張 三張係自己既單